《遍地開花》將軍澳黑警打人放映會

今晚星期二可以又搞活動
「黑警打人放映會」
同時會派埋埋單張

今次地點：將軍澳地鐵站A出口位置等
時間：20:00左右開始

大量需要人力幫手派單張

—————————————————
辛苦晒，辛苦晒
香港人，6月哩一場係戰役，唔係一兩場可以定勝負。
我地仲未贏㗎，因為民意逆轉緊，藍營開始有影片同文宣攻勢；但我地都仲未輸，因為我地仲有人堅信緊自己嘅信念同守護緊嘅意義

收到哩個信息可能係00後，90後，80後可能係我嘅親人
我地每個人堅守，堅信嘅都唔同，價值觀都唔同，但正正因為我地係香港人我地先可以擁有唔同嘅價值觀同堅信嘅事情，不致於被統一思想。
天與地一句說話好重要
「和諧唔係一百個人講同一句說話，和諧係一百個人有唔同說話之餘，而又互相尊重。」

香港人共勉之

g持

咁遲先開Po Sorry

推

而家都8點, 而家先黎開 post?
Anyways, 加油!

push

啱啱有野做

要人撐場嗎？

屌, 而家先見到

播到幾點 依家先見到

現場消息2034
有人打街站人，已報驚

咩情況

2042 警員到場

警察鬼理你咩

唔打埋你哋一份算偷笑

比"記者"影身份證

有冇事？

痴線又打人

下次早啲啊兄弟！咁遲吹雞有咩事一個人都比較危險！

有無事？